晾衫會唔會被污染

岩岩TG味又飄上屋企
個窗本身閂唔實
屋企冇乾衣機
如果等TG味散左
再晾衫 其實件衫係咪都被污染？（認真）

唔知點解覺得全香港都係飄住有毒粒子，
諗緊流浪貓狗雀仔鴿鴿佢地點算
人類屋企就可以閂窗
佢地呢⋯⋯？
所以
黑警我希望你下世做TG
冇得比你輪迴！

11.14 曙光行動 繼續三罷

文宣要做 藍絲最怕呢d

下世記得買乾衣機

好

全世界入一入嚟 黎明行動！黎明進行！日落前回家！